肥左13磅，會唔會同某啲病有關？

一向瘦底，做尖幾年，

無左尖之後，其實我都會繼續做運動，

但呢1年肥左13磅，

diet又無變，日日食菜同生果，

腰圍都係多左2吋，

呢排個腰又瘦返，又係咁重

幾多歲先 呢個先係主要問題

有左

會唔會純粹係wfh少左出去返工果份熱量

中年發福

可以 但至少唔係重病cancer先

廿中

每日沖涼照鏡，根本體型無點變

體型無變但重咗？可能內臟脂肪增加

因為你賤，所以賤肉橫生

黎生唔係中左武肺死左咩